但越來越多的詐騙犯把商品帶回商店進行非法殺戮，這已無法忽視。 零售商退貨櫃臺110億美元的瘋狂騙局 Nestel | 2014年12月19日|每日野獸 
 演員兼探險家邁克爾·佩林(Michael Palin)在2001年來訪時，描述了一位上了年紀的簿記員在炫耀他價值連城的物品。 《失落的撒哈拉圖書館》Nina Strochlic | 2014年9月11日|DAILY BEAST 
 以意第緒媽媽(Yiddish Mamma)為例，這是一個年輕的巴黎品牌，用愛和幽默兜售自己的商品。 巴黎新意第緒文化|Laurent David Samama | 2014年9月3日|DAILY BEAST 
 為幫助街頭小販更有效地銷售他們的商品，在一篇故事前加上一個簡短的書面摘要的做法。 新聞行業如何站穩腳跟|尼克·羅密歐| 2014年6月22日|每日野獸 
 今晚幾乎所有的主持人都開玩笑說自己嘗過這些商品; 沒有一個能引起更多的笑聲。 2014年3月24日，Scott Bixby |每日野獸 
 長期以來，在歐洲大陸的雜誌上刊登廣告已經成為一種習慣。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 店主不僅佔據了擁擠街道的兩邊，而且他們一半的商品都暴露在骯髒的排水溝裡或上面。 我們的韓國小表弟|H。 李·m·派克 
 六點鐘的時候，漁婦推著手推車走來走去，每個人都唱著她的貨物的美麗。 真正的拉丁區|F。 伯克利史密斯 
 他們製造衣服和商品，我們用它們來裝飾自己。 《美國有色人種的狀況、地位、移民和命運》馬丁·r·德拉尼 
 這些小商店每隔一段時間就陳列各種各樣的商品，使我感到很高興。 瑪格麗特|阿納托爾法國